一個局

為什麼這兩天的破壞沒有Popo出來? 係唔係應該全部返屋企瞓？睇佢地可以點？

我自細執到熟